有無人用緊blackberry priv

烙印mon問題嚴唔嚴重？

無問題

實體keyboard可唔可以用黎打中文？

連登無人用？

可以,但禁位會怪怪地

簡字同KEYBOARD中間有條BAR係到

用返blackberry keyboard 有手勢用, 但好唔方便
同埋部機好lag

脫脫換電話？

仲諗住買黎用tim

一路都想試下實體kb

keyone 啦

返工機一流 覆email
利申用緊